發覺自己嘅逃避問題好嚴重

遇到一啲完全唔想掂／做嘅嘢係可以完全令自己同件事保持距離，自己俾藉口自己，搵啲完全唔關事，唔重要嘅事去晒我嘅時間，消磨到件事真係到嘅時候，就係冇準備底下臨急抱佛腳咁死掂佢
我發覺得呢個真係我嘅性格障礙／人生失敗嘅原因，究竟可以點樣令自己唔好逃避，可以大膽啲面對件事
工作係咁，感情係咁，錢銀嘢都係咁，我真係唔想再因為自己嘅耐弱而失敗

推

lm